涉遊蕩被捕7男1女獲無條件釋放

fact checked apple

都告唔入

放咗唔等於完！
黑警亂打人亂拉人，追究到底！！！！

放左暴動罪既義士先好講

有撚用咩 被人charge暴動個班呢

Tanya CHAN 陳淑莊
6 分鐘 ·
唔好開心得咁早，我講返自己經驗：
2014年12月- 清場時被捕，翌日無條件釋放；
2015年1月- 接受邀請協助警方調查，其後被拘捕，經過7小時後無條件釋放；及
2017年3月- 被拘捕及正式被落案起訴，起訴的罪行跟前兩次被拘捕時的指控完全無關。

你哋明嘅。